10月10日星期二

10月10號 灣仔會展 即日現金散工
地點 : 灣仔
日期 : 10月10號 星期二
時間 : 16:00 - 22:00
薪酬 : 600元 OT 100元/小時 *****收工即出現金*****
人數 : 5名
要求 : 男性
工作 : 跟頭跟尾
聯絡 : whatsapp